[尋車] 葵興私家車輾手足

有冇人影到輾過手足隻腳既私家車車牌?
銀色 車轆有紅色

雖然唔知搵到車有冇用 但冇車牌就乜線索都冇 大家幫手推！

5點49分有人講係HN3317